2019DSER讀完asso,升唔到大學，決定創業，可否跳讀HKU MBA?

我喺2019DSER,我2019年DSE冇3322,讀asso,然後我冇U收，打工一年，然後在大陸創業(開飲品店)，過多兩年後，如果我出左名兼有錢，，我可唔可以試下捐三百萬俾HKU報MBA，然後跳讀Master?

如果佢收左我，會否讀得好辛苦？

讀乜鬼MBA
YJ無敵

正常大學點都要個degree先得，係minimum requirement來。
不過有某d大學可能可以視乎achievement , waive到某d requirement，所以你可以照報睇下收唔收你。不過我睇多數degree先有得waive。
至於其他雞大，可能可以用錢買MBA，doctorate都有la。
如果你俾得起更多錢的，好似大陸d富豪咁，應該咩大都買到個位番來。

不過for 正常人，MBA係冇用的，只係用來識人。
我身邊冇一個人因為有MBA而揾到份好工。頂多俾你揾工果陣易過HR果關，或者多個理由爭升職。
BBA唔係一門專科，除非你想讀accounting，而accounting都只係就來俾AI automate的行業。
所以我勸你留番d錢俾捐俾義士好過。

岩岩先睇到，你話飲品店，老實講，係外國創業係好平常的事，大部份走入歐洲的土耳其人都係開間餐廳，唔通佢地又去買個Degree番來咩。

唔好灰機
比心機讀asso先
話唔定一野就上返U

利申:太空人yr1

貪過癮咪買囉

冇人阻止你

得
好似朱克伯格咁
大學主動頒博士俾佢添

其實所有Mba ，去到LSE, Columbia u 都係用錢買

過來人勸一句，無謂徙呢個錢，四十幾個為個虛銜唔值。打工已經冇乜用，何況你做老闆？
Network? 夾幾次project 連功課都唔想夾，何況俾錢出來夾生意？